msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Track"
msgstr "移动音轨"

#: shared/artistdatamanager.cpp
msgctxt "Artist"
msgid "Add Artist"
msgstr "添加艺术家"

#: shared/artistdatamanager.cpp
msgctxt "Artist"
msgid "Artist '%(1)' already exists. Do you want to load the preset?"
msgstr "艺术家“%(1)”已存在。您是否要加载预设？"

#: shared/artistdatamanager.cpp
msgctxt "Artist"
msgid "Artist '%(1)' already exists. Do you want to overwrite the preset?"
msgstr "艺术家“%(1)”已存在。您是否要覆盖预设？"

#: shared/artistdatamanager.cpp
msgctxt "Artist"
msgid "Artist Preset"
msgstr "艺术家预设"

#: shared/artistdatamanager.cpp
msgctxt "Artist"
msgid "Remove Artist '%(1)'"
msgstr "移除艺术家“%(1)”"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Arranger"
msgstr "编曲"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Artist / Performer"
msgstr "艺术家/表演者"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "CD Burning Service not installed."
msgstr "未安装CD刻录服务。"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "CD Protocol"
msgstr "CD协议"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "CD Title"
msgstr "CD名称"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Composer"
msgstr "作曲人"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "EAN/UPC"
msgstr "EAN/UPC"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Generator"
msgstr "生成器"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "ISRC"
msgstr "ISRC"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Not all tracks could be added to the audio disc, because an audio disc can only be 80 minutes long."
msgstr "并非所有音轨都能添加至音频光盘，因为一张音频光碟最多只有80分钟。"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Not all tracks could be added to the audio disc, because an audio disc can only contain up to 99 tracks."
msgstr "并非所有音轨都能添加至音频光盘，因为一张音频光盘最多只能容纳99个音轨。"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Opening the CD Burning Engine failed."
msgstr "打开CD刻录引擎失败。"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Preparing..."
msgstr "正在准备..."

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Total Playing Time"
msgstr "总播放时间"

#: project/publish/audiodiscpublisher.cpp
msgctxt "AudioDiscPublisher"
msgid "Track %(1)"
msgstr "音轨 %(1)"

#: project/editing/projectedittasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Normalize Audio"
msgstr "音频标准化"

#: project/publish/audiofilepublisher.cpp
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "(Unknown Artist)"
msgstr "（未知艺术家）"

#: project/publish/audiofilepublisher.cpp
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "(Unknown Title)"
msgstr "（未知标题）"

#: project/publish/audiofilepublisher.cpp
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Could not create audio files."
msgstr "无法创建音频文件。"

#: project/publish/audiofilepublisher.cpp
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Generating audio files (%(1) of %(2))"
msgstr "正在生成音频文件（%(1)/%(2)）"

#: project/publish/audiofilepublisher.cpp
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Use range of events"
msgstr "使用事件的范围"

#: project/publish/audiofilepublisher.cpp
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Use range of track markers"
msgstr "使用音轨标记的范围"

#: song/poolimportextension.cpp
msgctxt "Browser"
msgid "Import to Pool"
msgstr "导入素材池"

#: song/poolimportextension.cpp
msgctxt "Browser"
msgid "Import to Pool failed"
msgstr "导入素材池失败"

#: project/publish/burnerdialog.cpp
msgctxt "BurnerDialog"
msgid "A blank CD is found and you can start to burn"
msgstr "找到空白CD，可以开始刻录了"

#: project/publish/burnerdialog.cpp
msgctxt "BurnerDialog"
msgid "Could not find a CD burner"
msgstr "无法找到CD刻录机"

#: project/publish/burnerdialog.cpp
msgctxt "BurnerDialog"
msgid "Erasing failed."
msgstr "擦除失败。"

#: project/publish/burnerdialog.cpp
msgctxt "BurnerDialog"
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#: project/publish/burnerdialog.cpp
msgctxt "BurnerDialog"
msgid "No Device"
msgstr "无设备"

#: project/publish/burnerdialog.cpp
msgctxt "BurnerDialog"
msgid "Please erase the CD or insert a blank one"
msgstr "请擦除CD或插入空白CD"

#: project/publish/burnerdialog.cpp
msgctxt "BurnerDialog"
msgid "Please insert a blank CD"
msgstr "请插入空白CD"

#: project/publish/burnerdialog.cpp
msgctxt "BurnerDialog"
msgid "The device could not be opened"
msgstr "无法打开设备"

#: application/song/audiobustransform.cpp
msgctxt "ChannelTransform"
msgid "Do you want to abort the Bus Channel transformation?"
msgstr "确定要取消总线通道转换吗？"

#: application/song/audiobustransform.cpp
msgctxt "ChannelTransform"
msgid "Errors occurred during the rendering of the Bus Channel."
msgstr "渲染总线通道时出现错误。"

#: application/song/audiobustransform.cpp
msgctxt "ChannelTransform"
msgid "Freeze Channel to Rendered Audio"
msgstr "冻结通道并渲染为音频"

#: application/song/audiobustransform.cpp
msgctxt "ChannelTransform"
msgid "Freeze to Rendered Audio"
msgstr "冻结为渲染音频"

#: application/song/audiobustransform.cpp
msgctxt "ChannelTransform"
msgid "Instrument '%(1)' cannot be transformed, because it is also routed to '%(2)'."
msgstr "乐器轨道“%(1)”无法完成转换，因为该轨道已被路由至“%(2)”."

#: application/song/audiobustransform.cpp
msgctxt "ChannelTransform"
msgid "The Bus Channel '%(1)' cannot be transformed"
msgstr "总线通道“%(1)”无法转换"

#: application/song/audiobustransform.cpp
msgctxt "ChannelTransform"
msgid "The Bus Channel sources contain no audio."
msgstr "总线通道源不包含音频。"

#: application/song/audiobustransform.cpp
msgctxt "ChannelTransform"
msgid "The transformed Channel '%(1)' contains protected content."
msgstr "转换后的通道“%(1)”包含受保护的内容。"

#: application/song/audiobustransform.cpp
msgctxt "ChannelTransform"
msgid "The transformed Channel '%(1)' has a Send outside the transformed Bus."
msgstr "转换后的通道“%(1)”在转换后的总线外部有一个发送。"

#: application/song/audiobustransform.cpp
msgctxt "ChannelTransform"
msgid "The transformed Track '%(1)' is using Launcher Cell Playback."
msgstr "转换后的轨道“%(1)”正在使用启动器单元播放。"

#: application/song/audiobustransform.cpp
msgctxt "ChannelTransform"
msgid "The untransformed Channel '%(1)' has a Send to the transformed Bus."
msgstr "未转换的通道“%(1)”有一个发送在转换后的总线上。"

#: application/song/audiobustransform.cpp
msgctxt "ChannelTransform"
msgid "Unfreeze to Bus Channel"
msgstr "解冻至母线通道"

#: song/clickrenderer.cpp
msgctxt "ClickRenderer"
msgid "Render Click"
msgstr "渲染节拍器声音"

#: song/clickrenderer.cpp
msgctxt "ClickRenderer"
msgid "Rendering Click"
msgstr "正在渲染节拍器声音"

#: shared/artistdatamanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Backing Track Player"
msgstr "添加伴奏播放器"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Player"
msgstr " 添加播放器"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Real Instrument Player"
msgstr "添加真实乐器播放器"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Setlist Item"
msgstr " 添加曲目项"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Virtual Instrument Player"
msgstr "添加虚拟乐器播放器"

#: show/editing/showplayerinspector.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Patch"
msgstr "应用补丁"

#: song/trackpresetcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Track Preset"
msgstr "应用轨道预设"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Arranger"
msgstr "编曲器"

#: project/publish/projectburner.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Burn Audio CD"
msgstr "刻录音频CD"

#: shared/basicvideohandler.cpp show/document/performancecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Clear Chord Track"
msgstr "清除和弦轨道"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Combine with next Track"
msgstr "与下一个音轨组合"

#: application/song/audiobustransform.cpp song/trackpresetcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Create Backing Track from Video Audio"
msgstr "从视频音频中创建伴奏轨"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp song/songmarker.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: project/publish/audiofilepublisher.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Digital Release"
msgstr "数字发布"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Disable Setlist Item"
msgstr "禁用曲目项"

#: project/document/projectcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Disable Track"
msgstr "禁用音轨"

#: project/document/projectcomponent.cpp show/document/showcomponent.cpp song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Document Setup"
msgstr " 文件设置"

#: show/document/performancecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate"
msgstr "创建副本"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate (complete)"
msgstr "创建副本（完整）"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate Player"
msgstr "复制播放器"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate Setlist Item"
msgstr "复制曲目项"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp score/scoreeditor.cpp show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Enable Setlist Item"
msgstr "启用曲目项"

#: project/document/projectcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Enable Track"
msgstr "启用音轨"

#: score/scoreeditor.cpp show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Export Mixdown"
msgstr "导出混音"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Export Spatial Audio"
msgstr "导出空间音频"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Export Stems"
msgstr "导出混音分轨"

#: song/songvideohandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Export Video"
msgstr "导出视频"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Extend Setlist Item to Video"
msgstr "扩展曲单项目至视频"

#: project/document/projectcomponent.cpp show/document/showcomponent.cpp song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "First Track"
msgstr "首音轨"

#: application/song/audiobustransform.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Freeze to Rendered Audio"
msgstr "冻结为渲染音频"

#: song/songmarker.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Next Marker"
msgstr "跳转到下一个标记"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Next Section"
msgstr "跳转到下一段"

#: song/songmarker.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Previous Marker"
msgstr "跳转到上一个标记"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Previous Section"
msgstr "跳转到上一段"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section"
msgstr "转到设置"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 1"
msgstr "转到章节 1"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 10"
msgstr "转到章节 10"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 11"
msgstr "转到章节 11"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 12"
msgstr "转到章节 12"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 13"
msgstr "转到章节 13"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 14"
msgstr "转到章节 14"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 15"
msgstr "转到章节 15"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 16"
msgstr "转到章节 16"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 2"
msgstr "转到章节 2"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 3"
msgstr "转到章节 3"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 4"
msgstr "转到章节 4"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 5"
msgstr "转到章节 5"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 6"
msgstr "转到章节 6"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 7"
msgstr "转到章节 7"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 8"
msgstr "转到章节 8"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 9"
msgstr "转到章节 9"

#: project/document/projectcomponent.cpp show/document/showcomponent.cpp song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Import File"
msgstr "导入文件"

#: shared/basicvideohandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Import Video"
msgstr "导入视频"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp show/editing/showeditcomponent.cpp song/songmarker.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp song/songmarker.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Insert Named"
msgstr "插入已命名项"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Last Track"
msgstr "最后一个音轨"

#: song/trackpresetcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Load Track Preset"
msgstr "加载轨道预设"

#: project/document/projectcomponent.cpp show/document/showcomponent.cpp song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Locate Missing Devices"
msgstr "查找缺失的设备"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Loop Setlist Item"
msgstr "循环曲目项"

#: project/publish/ddpimagemaker.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Make DDP Image"
msgstr "创建DDP映像"

#: project/publish/imagemaker.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Make Image"
msgstr "创建映像"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp show/editing/showeditcomponent.cpp song/songmarker.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Marker"
msgstr "标记"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp shared/basicvideohandler.cpp show/document/performancecomponent.cpp show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Patch"
msgstr "下一个补丁"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp show/shared/showuicomponentbase.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Player"
msgstr "下一个播放器"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Setlist Item"
msgstr "下一个曲目项"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Track"
msgstr "下一个轨道"

#: show/editing/globaltracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Open Arranger Track"
msgstr "打开编曲轨道"

#: show/editing/globaltracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Open Chord Track"
msgstr "打开和弦轨道"

#: show/editing/globaltracklistcomponent.cpp song/songmarker.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Open Marker Track"
msgstr "打开标记轨道"

#: show/editing/globaltracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Open Tempo Track"
msgstr "打开节奏轨道"

#: shared/basicvideohandler.cpp show/editing/globaltracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Open Video Track"
msgstr "打开视频轨"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: show/document/performancecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Perform"
msgstr "演出"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Patch"
msgstr "上一个补丁"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp show/shared/showuicomponentbase.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Player"
msgstr "上一个播放器"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Setlist Item"
msgstr "上一个曲目项"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Track"
msgstr "上一个轨道"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: project/document/projectcomponent.cpp project/editing/projecteditcomponent.cpp project/publish/audiofilepublisher.cpp project/publish/ddpimagemaker.cpp project/publish/imagemaker.cpp project/publish/projectburner.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: shared/artistdatamanager.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Player"
msgstr "移除播放器"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Setlist Item"
msgstr "移除曲目项"

#: project/document/projectcomponent.cpp song/songcontroller.cpp song/songvideohandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Track"
msgstr "移除音轨"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rename Patch"
msgstr "重新命名补丁"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Render Click"
msgstr "渲染节拍"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Reset Default Patch"
msgstr "重置默认补丁"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Reset Pause"
msgstr "重置暂停"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Reset Track Markers to Content"
msgstr "根据内容重置音轨标记"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Save Patch"
msgstr "保存补丁"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Score"
msgstr " 总谱"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select All on Tracks"
msgstr "音轨全选"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Mute Patch"
msgstr "选择静音补丁"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Patch"
msgstr "选择补丁"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Patch 1"
msgstr "选择补丁 1"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Patch 10"
msgstr "选择补丁 10"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Patch 2"
msgstr "选择补丁 2"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Patch 3"
msgstr "选择补丁 3"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Patch 4"
msgstr "选择补丁 4"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Patch 5"
msgstr "选择补丁 5"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Patch 6"
msgstr "选择补丁 6"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Patch 7"
msgstr "选择补丁 7"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Patch 8"
msgstr "选择补丁 8"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Patch 9"
msgstr "选择补丁 9"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Player"
msgstr "选择播放器"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp show/shared/showuicomponentbase.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Player 1"
msgstr "选择播放器 1"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp show/shared/showuicomponentbase.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Player 10"
msgstr "选择播放器 10"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp show/shared/showuicomponentbase.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Player 2"
msgstr "选择播放器 2"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp show/shared/showuicomponentbase.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Player 3"
msgstr "选择播放器 3"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp show/shared/showuicomponentbase.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Player 4"
msgstr "选择播放器 4"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp show/shared/showuicomponentbase.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Player 5"
msgstr "选择播放器 5"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp show/shared/showuicomponentbase.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Player 6"
msgstr "选择播放器 6"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp show/shared/showuicomponentbase.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Player 7"
msgstr "选择播放器 7"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp show/shared/showuicomponentbase.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Player 8"
msgstr "选择播放器 8"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp show/shared/showuicomponentbase.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Player 9"
msgstr "选择播放器 9"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Setlist Item"
msgstr "选择曲目项"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Setlist Item 1"
msgstr "选择曲目项 1"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Setlist Item 10"
msgstr "选择曲目项 10"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Setlist Item 2"
msgstr "选择曲目项 2"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Setlist Item 3"
msgstr "选择曲目项 3"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Setlist Item 4"
msgstr "选择曲目项 4"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Setlist Item 5"
msgstr "选择曲目项 5"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Setlist Item 6"
msgstr "选择曲目项 6"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Setlist Item 7"
msgstr "选择曲目项 7"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Setlist Item 8"
msgstr "选择曲目项 8"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Setlist Item 9"
msgstr "选择曲目项 9"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select in Pool"
msgstr "在素材池中选择"

#: song/songcontroller.cpp song/songmaster.cpp song/songvideohandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Session"
msgstr "工程"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Bar Offset to Cursor"
msgstr "将起始小节偏移到光标处"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Current as Default Patch"
msgstr "将当前设置设为默认补丁"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Frames at Cursor"
msgstr "在光标处设置帧"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Playback Mode Continue"
msgstr "将播放模式设置为继续"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Playback Mode Loop"
msgstr "将播放模式设置为循环"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Playback Mode Stop at End"
msgstr "将播放模式设置为“在结尾处停止”"

#: show/document/performancecomponent.cpp show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Section Playback Mode Continue"
msgstr "设置章节回放模式 继续"

#: show/document/performancecomponent.cpp show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Section Playback Mode Loop"
msgstr "设置章节回放模式 循环"

#: show/document/performancecomponent.cpp show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Section Playback Mode Loop And Continue"
msgstr "设置章节回放模式 循环并继续"

#: show/document/performancecomponent.cpp show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Section Playback Mode Skip"
msgstr "设置章节回放模式 跳过"

#: show/document/performancecomponent.cpp show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Section Playback Mode Stop at End"
msgstr "设置章节回放模式 在结尾处停止"

#: song/songmarker.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Start and End to Selection"
msgstr "根据所选设置开始和结束"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Time Offset to Cursor"
msgstr "将起始时间偏移到光标处"

#: show/document/performancecomponent.cpp show/document/showcomponent.cpp show/editing/setlistcomponent.cpp show/editing/showeditcomponent.cpp show/editing/showeditmodel.cpp show/editing/showplayerinspector.cpp show/editing/showplayerlistcomponent.cpp show/model/showplayer.cpp show/shared/showuicomponentbase.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Automation"
msgstr "显示自动化"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show in Explorer/Finder"
msgstr "在资源管理器/Finder中显示"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Solo"
msgstr "独奏"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Sound Variation"
msgstr "声音变化"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Spatial Audio Setup"
msgstr "空间音频设置"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Split Track and Event at Cursor"
msgstr "在光标处拆分音轨和事件"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Split Track at Cursor"
msgstr "在光标处拆分音轨"

#: song/trackpresetcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Store Track Preset"
msgstr "保存轨道预设"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Mute"
msgstr "切换静音"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Note or Rest"
msgstr "切换音符或休止符"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Playback Mode Loop / Continue"
msgstr "切换播放模式 循环/继续"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Playback Mode Loop / Stop at End"
msgstr "切换播放模式：循环/在结尾处停止"

#: show/document/performancecomponent.cpp show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Section Playback Mode Loop / Continue"
msgstr "切换部分播放模式 循环/继续播放"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Snap"
msgstr "吸附切换"

#: application/song/audiobustransform.cpp project/editing/projecteditcomponent.cpp show/editing/showplayerlistcomponent.cpp show/model/showplayer.cpp song/songcontroller.cpp song/trackpresetcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Track"
msgstr "音轨"

#: application/song/audiobustransform.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Unfreeze to Bus Channel"
msgstr "解冻至母线通道"

#: show/document/performancecomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: song/songmaster.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Update Mastering File"
msgstr "更新母带文件"

#: project/document/projectcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Update Mastering Files"
msgstr "更新母带文件"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Update Patch"
msgstr "更新补丁"

#: shared/basicvideohandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Use Video Frame Rate in Timeline"
msgstr "在时间线上使用视频帧率"

#: shared/basicvideohandler.cpp song/songvideohandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: shared/basicvideohandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Video Size Default"
msgstr "视频默认大小"

#: shared/basicvideohandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Video Size Double"
msgstr "视频大小加倍"

#: shared/basicvideohandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Video Size Half"
msgstr "视频大小减半"

#: shared/basicvideohandler.cpp show/editing/globaltracklistcomponent.cpp song/songmarker.cpp
msgctxt "Command"
msgid "View"
msgstr "查看"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: project/publish/ddpdocumenthandler.cpp
msgctxt "DDP"
msgid "Import DDP"
msgstr "导入DDP"

#: project/publish/ddpimagemaker.cpp
msgctxt "DDPImageMaker"
msgid "DDP image failed."
msgstr "DDP映像失败。"

#: project/publish/ddpimagemaker.cpp
msgctxt "DDPImageMaker"
msgid ""
"Do you want to create a DDP image?\n"
"\n"
"Image: %(1)\n"
"Location: %(2)"
msgstr ""
"是否创建DDP映像？\n"
"\n"
"映像：%(1)\n"
"位置：%(2)"

#: project/publish/ddpimagemaker.cpp
msgctxt "DDPImageMaker"
msgid "Start to write DDP image at %(1) times"
msgstr "开始%(1)倍速写入DDP映像"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Duplicate"
msgstr "创建副本"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: application/song/mixdowntask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Mixdown Selection"
msgstr "混缩所选"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: song/publisherselector.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "\"%(1)\" does not support the selected file format."
msgstr "“%(1)”不支持所选的文件类型。"

#: song/songdocument.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: song/publisherselector.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Do not publish"
msgstr "不发布"

#: song/songdocument.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Pool"
msgstr "素材池"

#: song/songdocument.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Session"
msgstr "工程"

#: song/songdocument.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "THIS SESSION CONTAINS COPYRIGHTED MATERIAL. YOU MUST NOT USE ANY MATERIAL WITHOUT THE AUTHORS AGREEMENT."
msgstr "本录音工程文件包含受版权保护的素材。未经原作者许可，不得使用其中任何素材。"

#: song/publisherselector.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "The file format will be reset to \"%(1)\"."
msgstr "此文件格式将被设置为“%(1)”。"

#: show/editing/showeditmodel.cpp
msgctxt "EventEditHandler"
msgid "Length: %(1)"
msgstr "长度：%(1)"

#: show/editing/showeditmodel.cpp
msgctxt "EventEditHandler"
msgid ""
"Start: %(1) (%(2))\n"
"Pause: %(3)"
msgstr ""
"开始：%(1)（%(2)） \n"
"暂停：%(3)"

#: song/trackpreset.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Track Preset"
msgstr "轨道预设"

#: project/publish/imagemaker.cpp
msgctxt "ImageMaker"
msgid "Generating image file..."
msgstr "正在生成映像文件..."

#: project/publish/imagemaker.cpp
msgctxt "ImageMaker"
msgid "There was an error during the image creation!"
msgstr "创建映像期间出现错误！"

#: song/loudnessnormalizer.cpp
msgctxt "Loudness"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: song/songmarker.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "Delete Marker"
msgstr "删除标记"

#: song/songmarker.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "Set Markers"
msgstr "设置标记"

#: show/editing/setlistiteminspector.cpp
msgctxt "PatchList"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: show/editing/setlistiteminspector.cpp show/editing/showplayerinspector.cpp
msgctxt "PatchList"
msgid "Patch"
msgstr "补丁"

#: show/editing/setlistiteminspector.cpp
msgctxt "PatchList"
msgid "Player"
msgstr "播放器"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "A patch with this name already exists."
msgstr "已存在同名补丁。"

#: show/editing/showplayerview.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Add Backing Track Player"
msgstr "添加伴奏播放器"

#: show/editing/showplayerview.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Add Player"
msgstr "添加播放器"

#: show/editing/showplayerview.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Add Real Instrument Player"
msgstr "添加真实乐器播放器"

#: show/editing/showplayerview.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Add Virtual Instrument Player"
msgstr "添加虚拟乐器播放器"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Backing Track"
msgstr "伴奏"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Default Patch: %(1)"
msgstr "默认补丁：%(1)"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "None"
msgstr "无"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Patch"
msgstr "补丁"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Patch Number"
msgstr "补丁编号"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Player"
msgstr "播放器"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Real Instrument"
msgstr "真实乐器"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Rename Patch \"%(1)\""
msgstr "重命名补丁 “%(1)”"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Reset Default Patch"
msgstr "重置默认补丁"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Save Patch"
msgstr "保存补丁"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Select Patch"
msgstr "选择补丁"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Set \"%(1)\" as Default Patch"
msgstr "将“%(1)”设置为默认补丁"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Update Patch"
msgstr "更新补丁"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Update Patch \"%(1)\""
msgstr "更新补丁“%(1)”"

#: show/model/showplayer.cpp
msgctxt "Player"
msgid "Virtual Instrument"
msgstr "虚拟乐器"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp
msgctxt "PlayerList"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp
msgctxt "PlayerList"
msgid "Player Number"
msgstr "播放器编号"

#: show/editing/showplayerlistcomponent.cpp
msgctxt "PlayerList"
msgid "Select Player"
msgstr "选择播放器"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Project"
msgid "Combine with next Track"
msgstr "与下一个音轨组合"

#: project/document/projectcomponent.cpp
msgctxt "Project"
msgid "Could not import file! The file format is unsupported."
msgstr "无法导入文件！不支持的文件格式。"

#: project/document/projectdocument.cpp
msgctxt "Project"
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: project/document/projectpoolbrowser.cpp
msgctxt "Project"
msgid "Edit Session"
msgstr "编辑工程"

#: project/document/projectdocument.cpp
msgctxt "Project"
msgid "Pool"
msgstr "素材池"

#: project/document/projectdocument.cpp
msgctxt "Project"
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: project/document/projectcomponent.cpp
msgctxt "Project"
msgid "Project Setup"
msgstr "项目设置"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Project"
msgid "Reset Track Markers to Content"
msgstr "根据内容重置音轨标记"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Project"
msgid "Split Event at Cursor"
msgstr "在光标处拆分事件"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Project"
msgid "Split Track and Event at Cursor"
msgstr "在光标处拆分音轨和事件"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Project"
msgid "Split Track at Cursor"
msgstr "在光标处拆分音轨"

#: project/editing/projecteditcomponent.cpp
msgctxt "Project"
msgid ""
"The EAN code is not formatted correctly.\n"
"\n"
"It should be 13 characters long and should only contain numeric characters.\n"
"\n"
"Example: 036000291452\n"
"\n"
"If you have a UPC, you just need to add 0 at the beginning to form a valid EAN code."
msgstr ""
"EAN码格式不正确。\n"
"\n"
"应为13个字符并只包含数字。\n"
"\n"
"例如：036000291452\n"
"\n"
"如果您有一个UPC码，则只需在前面添加一个0即可得到有效的EAN码。"

#: project/document/projectpoolbrowser.cpp
msgctxt "Project"
msgid "Update Mastering File"
msgstr "更新母带文件"

#: project/publish/projectburner.cpp
msgctxt "ProjectBurner"
msgid "Burning failed."
msgstr "刻录失败。"

#: project/publish/projectburner.cpp
msgctxt "ProjectBurner"
msgid "Mixdown Speed: %float(1:1)"
msgstr "混音速率：%float(1:1)"

#: project/publish/projectburner.cpp
msgctxt "ProjectBurner"
msgid "Start to burn audio disc at %(1) times"
msgstr "开始%(1)倍速刻录音频光盘"

#: project/editing/projectedittasks.cpp
msgctxt "ProjectEdit"
msgid "Bounce Track"
msgstr "并轨音轨"

#: project/editing/projectedittasks.cpp
msgctxt "ProjectEdit"
msgid "Copy Metadata to all Tracks"
msgstr "拷贝元数据至所有音轨"

#: project/editing/projectedittasks.cpp
msgctxt "ProjectEdit"
msgid "Detect Loudness"
msgstr "检测响度"

#: application/project/projecttracktransformtask.cpp
msgctxt "ProjectEdit"
msgid "Freeze to Rendered Audio"
msgstr "冻结为渲染音频"

#: project/editing/projectedittasks.cpp
msgctxt "ProjectEdit"
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: application/project/projecttracktransformtask.cpp
msgctxt "ProjectEdit"
msgid "Unfreeze to Realtime Audio"
msgstr "解冻至实时音频"

#: project/editing/projectdraghandler.cpp
msgctxt "ProjectEditHandler"
msgid "Add Event to Track"
msgstr "添加事件至音轨"

#: project/editing/projectedithandler.cpp
msgctxt "ProjectEditHandler"
msgid "Length: %(1)"
msgstr "长度：%(1)"

#: project/editing/projectedithandler.cpp
msgctxt "ProjectEditHandler"
msgid "Length: %(1)  Pause: %(2)"
msgstr "长度： %(1)  暂停： %(2)"

#: project/editing/projectedithandler.cpp
msgctxt "ProjectEditHandler"
msgid "Move End Marker"
msgstr "移动结束标记"

#: project/editing/projectedithandler.cpp
msgctxt "ProjectEditHandler"
msgid "Move End Marker only"
msgstr "只移动结束标记"

#: project/editing/projectedithandler.cpp
msgctxt "ProjectEditHandler"
msgid "Move Event and Resize Track"
msgstr "移动事件及调整音轨大小"

#: project/editing/projectedithandler.cpp
msgctxt "ProjectEditHandler"
msgid "Move Event and Track Start"
msgstr "移动事件和音轨的起始"

#: project/editing/projectedithandler.cpp
msgctxt "ProjectEditHandler"
msgid "Move Event only"
msgstr "只移动事件"

#: project/editing/projectedithandler.cpp
msgctxt "ProjectEditHandler"
msgid "Move Start Marker"
msgstr "移动开始标记"

#: project/editing/projectedithandler.cpp
msgctxt "ProjectEditHandler"
msgid "Move Start Marker only"
msgstr "只移动开始标记"

#: project/editing/projectedithandler.cpp
msgctxt "ProjectEditHandler"
msgid "Move Start and End Marker"
msgstr "移动开始和结束标记"

#: project/editing/projectdraghandler.cpp
msgctxt "ProjectEditHandler"
msgid "Replace Event"
msgstr "替换事件"

#: project/editing/projectdraghandler.cpp
msgctxt "ProjectEditHandler"
msgid "Replace Event (keep length)"
msgstr "替换事件（保持时长）"

#: project/editing/projectedithandler.cpp
msgctxt "ProjectEditHandler"
msgid "Ripple Edit"
msgstr "Ripple编辑"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Add Marker"
msgstr "添加标记"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Add Track"
msgstr "添加音轨"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Colorize Track"
msgstr "音轨着色"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Combine Tracks"
msgstr "组合音轨"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Disable Track"
msgstr "禁用音轨"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Disable Tracks"
msgstr "禁用音轨"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Enable Track"
msgstr "启用音轨"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Enable Tracks"
msgstr "启用音轨"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Import File"
msgstr "导入文件"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Modify Attribute"
msgstr "修改属性"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Move Marker"
msgstr "移动标记"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Remove Marker"
msgstr "移除标记"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Remove Track"
msgstr "移除音轨"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Rename Track"
msgstr "重命名音轨"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Replace File"
msgstr "替换文件"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Reset Pause"
msgstr "重置暂停"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Resize Track"
msgstr "重置音轨大小"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Set Track Pause"
msgstr "设置音轨暂停"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Split Track"
msgstr "拆分音轨"

#: project/model/projectfunctions.cpp
msgctxt "ProjectFunctions"
msgid "Update Title"
msgstr "更新标题"

#: project/document/projectdocumentinfo.cpp
msgctxt "ProjectInfo"
msgid "Tracks"
msgstr "音轨"

#: project/model/projectmodel.cpp
msgctxt "ProjectMarker"
msgid "Index %(1)"
msgstr "索引 %(1)"

#: project/model/projectmodel.cpp
msgctxt "ProjectMarker"
msgid "Track %(1)"
msgstr "音轨 %(1)"

#: project/publish/projectpublisher.cpp
msgctxt "ProjectPublisher"
msgid "This project does not contain any enabled tracks."
msgstr "项目未包含任何已启用的音轨。"

#: project/publish/projectpublisher.cpp
msgctxt "ProjectPublisher"
msgid "Tracks"
msgstr "音轨"

#: project/editing/projecttrackcomponent.cpp
msgctxt "ProjectTrack"
msgid "Do you want to apply incrementing ISRC codes for all tracks?"
msgstr "是否希望将递增的ISRC编码应用到所有音轨上？"

#: project/editing/projecttrackcomponent.cpp
msgctxt "ProjectTrack"
msgid "Edit Session"
msgstr "编辑工程"

#: project/editing/projecttrackcomponent.cpp
msgctxt "ProjectTrack"
msgid ""
"The ISRC code is not formatted correctly.\n"
"\n"
"It should be 12 characters long and should only contain alphanumeric characters.\n"
"\n"
"Example: USPR37300012"
msgstr ""
"ISRC编码格式不正确。\n"
"\n"
"应为12个字符且仅包含字母和数字。\n"
"\n"
"例如：USPR37300012"

#: project/editing/projecttrackcomponent.cpp
msgctxt "ProjectTrack"
msgid "Update Mastering File"
msgstr "更新母带文件"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Apply Staff Preset"
msgstr "应用谱表预设"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Arrow Tool"
msgstr "箭头工具"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Continuous"
msgstr "连续"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Convert to Grand Staff"
msgstr "转换为大谱表"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Convert to Single Staff"
msgstr "转换为单一谱表"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Deselect All"
msgstr "取消选择"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "First Only"
msgstr "仅标注初始速度"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Hide Tempos"
msgstr "隐藏速度"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Large"
msgstr "大"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "No Titles"
msgstr "无标题"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Normal"
msgstr "常规"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Pages"
msgstr "总谱"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Paint Tool"
msgstr "绘制工具"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Rebuild Score"
msgstr "重建乐谱"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Select All in Staff"
msgstr "选择谱表中所有内容"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Select All on Tracks"
msgstr "选择轨道上的所有"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Set Final Bar"
msgstr "设定最后小节"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Set Text Font"
msgstr "设置文本字体"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Setup Page"
msgstr "设置页面"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Show Tempos"
msgstr "显示速度"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Single Track"
msgstr "单轨"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Small"
msgstr "小"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "Tiny"
msgstr "极小"

#: score/scoreeditor.cpp
msgctxt "ScoreEditor"
msgid "X-Large"
msgstr "巨大"

#: show/model/setlist.cpp
msgctxt "SetListItem"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: show/model/setlist.cpp
msgctxt "SetListItem"
msgid "Item"
msgstr "歌曲"

#: show/model/setlist.cpp
msgctxt "SetListItem"
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#: show/model/setlist.cpp
msgctxt "SetListItem"
msgid "Loop And Continue"
msgstr "循环并继续"

#: show/model/setlist.cpp
msgctxt "SetListItem"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: show/model/setlist.cpp
msgctxt "SetListItem"
msgid "Stop at End"
msgstr "在结尾处停止"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Setlist"
msgid "Item Number"
msgstr "项目编号"

#: show/editing/setlistcomponent.cpp
msgctxt "Setlist"
msgid "Select Setlist Item"
msgstr "选择曲目项"

#: show/document/showdocument.cpp
msgctxt "Show"
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: show/document/showdocument.cpp
msgctxt "Show"
msgid "Pool"
msgstr "素材池"

#: show/document/showdocument.cpp
msgctxt "Show"
msgid "Show"
msgstr "演出"

#: show/document/showcomponent.cpp
msgctxt "Show"
msgid "Show Setup"
msgstr "显示设置"

#: show/editing/showdraghandler.cpp
msgctxt "ShowDragHandler"
msgid "Add Backing Track"
msgstr "添加伴奏"

#: show/editing/showdraghandler.cpp
msgctxt "ShowDragHandler"
msgid "Player \"%(1)\""
msgstr "播放器“%(1)”"

#: show/editing/showdraghandler.cpp
msgctxt "ShowDragHandler"
msgid "new Player"
msgstr "新播放器"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "ShowEditComponent"
msgid "Goto Section"
msgstr "跳转到章节"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "ShowEditComponent"
msgid "Section Number"
msgstr "章节编号"

#: show/editing/showeditcomponent.cpp
msgctxt "ShowEditComponent"
msgid "Select In Pool"
msgstr "在素材池中选择"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Add Player"
msgstr "添加播放器"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Add Setlist Item"
msgstr "添加曲目项"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Assign Backing Track"
msgstr "指定伴奏"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Assign Patch"
msgstr "指定补丁"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Colorize Player"
msgstr "为播放器着色"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Colorize Setlist Item"
msgstr "为曲目项着色"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Disable Setlist Item"
msgstr "禁用曲目项"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Duplicate Player"
msgstr "复制播放器"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Duplicate Setlist Item"
msgstr "复制曲目项"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Enable Setlist Item"
msgstr "启用曲目项"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Insert Marker"
msgstr "插入标记"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Move Marker"
msgstr "移动标记"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Move Player"
msgstr "移动播放器"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Move Setlist Item"
msgstr "移动曲目项"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Remove Backing Track"
msgstr "移除伴奏"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Remove Marker"
msgstr "移除标记"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Remove Patch"
msgstr "移除补丁"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Remove Player"
msgstr "移除播放器"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Remove Setlist Item"
msgstr "移除曲目项"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Rename Patch"
msgstr "重新命名补丁"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Rename Player"
msgstr "重新命名播放器"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Save Patch"
msgstr "保存补丁"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Set Meta Info"
msgstr "设置元信息"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Set Playback Mode"
msgstr "设置回放模式"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Set Player"
msgstr "设置播放器"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Set Setlist Item Duration"
msgstr "设置曲目项时长"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Set Setlist Item Key Signature"
msgstr "设置曲目项调号"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Set Setlist Item Pause"
msgstr "设置曲目项停顿"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Set Setlist Item Playback Mode"
msgstr "设置曲目项播放模式"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Set Setlist Item Tempo"
msgstr "设置曲目项速度"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Set Setlist Item Time Signature"
msgstr "设置曲目项拍号"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Set Setlist Item Title"
msgstr "设置曲目项标题"

#: show/model/showfunctions.cpp
msgctxt "ShowFunctions"
msgid "Update Patch"
msgstr "更新补丁"

#: show/document/showsetup.cpp
msgctxt "ShowSetup"
msgid "Meta Information"
msgstr "元信息"

#: song/selectionrenderer.cpp
msgctxt "Song"
msgid "Rendering Selection..."
msgstr "正在渲染所选..."

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Song"
msgid "Session Setup"
msgstr "工程设置"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Song"
msgid "Set Bar Offset to Cursor"
msgstr "将起始小节偏移到光标处"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Song"
msgid "Set Frames at Cursor"
msgstr "在光标处设置帧"

#: song/songcontroller.cpp
msgctxt "Song"
msgid "Set Time Offset to Cursor"
msgstr "将起始时间偏移到光标处"

#: song/songbrowsable.cpp
msgctxt "SongBrowser"
msgid "Add Track"
msgstr "添加音轨"

#: song/songbrowsable.cpp
msgctxt "SongBrowser"
msgid "Track"
msgstr "音轨"

#: song/songdocumentinfo.cpp
msgctxt "SongInfo"
msgid "Tracks"
msgstr "音轨"

#: song/songmaster.cpp
msgctxt "SongMaster"
msgid "No"
msgstr "不"

#: song/songmaster.cpp
msgctxt "SongMaster"
msgid "The mastering file of this session is up-to-date."
msgstr "本录音工程文件的母带文件已更新至最新版本"

#: song/songmaster.cpp
msgctxt "SongMaster"
msgid "The session will be saved first.\n"
msgstr "录音工程文件将优先保存.\n"

#: song/songmaster.cpp
msgctxt "SongMaster"
msgid ""
"Update the mastering file of this session:\n"
"%(6)\n"
"Output: %(1)\n"
"Duration: %(3)\n"
"Resolution: %(4)\n"
"Realtime Processing: %(5)\n"
"Include Master Effects: %(7)\n"
"Filename: %(2)"
msgstr ""
"更新此工程的母带文件：\n"
"%(6)\n"
" 输出路径：%(1)\n"
" 时长：%(3)\n"
" 分辨率：%(4)\n"
" 实时处理：%(5)\n"
" 包含母带效果器：%(7)\n"
" 文件名：%(2)"

#: song/songmaster.cpp
msgctxt "SongMaster"
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Audio Export"
msgstr "导出音频"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Cannot create mixdown with protected content."
msgstr "无法使用受保护的内容创建混音。"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Do you want to delete the exported file?"
msgstr "是否删除已导出的文件？"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Do you want to delete the exported files?"
msgstr "是否删除已导出的文件？"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Exporting..."
msgstr "正在导出..."

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Failed to export audio file."
msgstr "音频文件导出失败。"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Mono"
msgstr "单声道"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Nothing to export. Please select format and set loop or markers first."
msgstr "没有任何输出。请先选择格式并设置循环或标记。"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Original"
msgstr "原始格式"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Realtime"
msgstr "实时"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Split Mono"
msgstr "拆分到单声道"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Stereo"
msgstr "立体声"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "The following channels and devices require realtime processing and will be excluded from mixdown"
msgstr "以下通道和设备需要实时处理，将被排除在混音之外"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "The following issues occurred during export:"
msgstr "导出期间出现下列问题："

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "The selected format does not support %(1). The format will be exported in stereo."
msgstr "所选格式不支持 %(1)。将以立体声输出。"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Warning: Devices that require realtime processing will be excluded from mixdown"
msgstr "警告：需要实时处理的设备将会被排除到混音之外"

#: song/songrenderer.cpp
msgctxt "SongRenderer"
msgid "Warning: No active launcher cells. Export is silent."
msgstr "警告：没有激活的启动器单元。导出为静音。"

#: song/songsetup.cpp
msgctxt "SongSetup"
msgid "Error: %(1) requires sample rate %(2)"
msgstr "错误：%(1)要求%(2)的采样率"

#: song/songsetup.cpp
msgctxt "SongSetup"
msgid "Meta Information"
msgstr "元信息"

#: song/songsetup.cpp
msgctxt "SongSetup"
msgid "Mismatch: Audio device has %(1)"
msgstr "不匹配：音频设备有 %(1)"

#: song/songsetup.cpp
msgctxt "SongSetup"
msgid "Store Artist Preset %(1)"
msgstr "存储艺术家预设 %(1)"

#: song/songsetup.cpp
msgctxt "SongSetup"
msgid "Surround"
msgstr "环绕声"

#: project/document/songupdater.cpp
msgctxt "SongUpdater"
msgid "Please ensure that no files or devices are missing!"
msgstr "请确保没有缺失设备和文件！"

#: project/document/songupdater.cpp
msgctxt "SongUpdater"
msgid "The following files failed to update:"
msgstr "以下文件更新失败："

#: project/document/songupdater.cpp
msgctxt "SongUpdater"
msgid "The mastering files are up-to-date."
msgstr "母带文件为最新。"

#: project/document/songupdater.cpp
msgctxt "SongUpdater"
msgid "Update was canceled."
msgstr "更新已取消。"

#: project/document/songupdater.cpp
msgctxt "SongUpdater"
msgid "Updated %(1) of %(2) mastering files in %(3)."
msgstr "已更新%(3)中的母带文件（%(1)/%(2)）。"

#: song/spatialaudioexporter.cpp
msgctxt "SpatialAudioExporter"
msgid "Cannot export spatial audio file."
msgstr "无法导出空间音频文件。"

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "%(1) Split"
msgstr "%(1) 拆分"

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "(Disabled)"
msgstr "（已禁用）"

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "(Empty)"
msgstr "（空白）"

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "(Launcher)"
msgstr "（启动器）"

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "(Muted)"
msgstr "（已静音）"

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "(No Pan)"
msgstr "（无声像）"

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "(Protected)"
msgstr "（受保护）"

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "(Silent Launcher)"
msgstr "（空白启动器）"

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "Channels"
msgstr "通道"

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "Exporting:"
msgstr "正在导出："

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "Failed to export audio file."
msgstr "音频文件导出失败。"

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "Nothing to export. Please select one or more tracks and set Loop or Markers."
msgstr "无可导出的内容。请选择一条或多条音轨并设置循环或标记。"

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "Some items will be exported in stereo because their speaker setup is not supported by the selected format."
msgstr "某些项目将以立体声输出，因为选定格式不支持其扬声器设置。"

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "Speakers"
msgstr "扬声器格式"

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "The selected format does not support %(1)"
msgstr "所选格式不支持 %(1)"

#: song/stemrenderer.cpp
msgctxt "StemRenderer"
msgid "Tracks"
msgstr "轨道"

#: song/trackpresetwriter.cpp
msgctxt "TrackPreset"
msgid "%(1) Audio Tracks"
msgstr "%(1) 个音轨"

#: song/trackpresetwriter.cpp
msgctxt "TrackPreset"
msgid "%(1) Folder Tracks"
msgstr "%(1) 个文件夹轨道"

#: song/trackpresetwriter.cpp
msgctxt "TrackPreset"
msgid "%(1) Instrument Tracks"
msgstr "%(1) 个乐器轨道"

#: song/trackpresetwriter.cpp
msgctxt "TrackPreset"
msgid "1 Audio Track"
msgstr "1 音轨"

#: song/trackpresetwriter.cpp
msgctxt "TrackPreset"
msgid "1 Folder Track"
msgstr "1 文件夹轨道"

#: song/trackpresetwriter.cpp
msgctxt "TrackPreset"
msgid "1 Instrument Track"
msgstr "1 乐器轨道"

#: song/trackpreset.cpp
msgctxt "TrackPreset"
msgid "Add Tracks from Preset"
msgstr "从预设添加音轨"

#: song/trackpresetcomponent.cpp
msgctxt "TrackPreset"
msgid "Apply Track Preset"
msgstr "应用轨道预设"

#: song/trackpresetcomponent.cpp
msgctxt "TrackPreset"
msgid "Apply Track Preset '%(1)'"
msgstr "应用轨道预设“%(1)”"

#: song/trackpresetcomponent.cpp
msgctxt "TrackPreset"
msgid "Load Track Preset"
msgstr "加载轨道预设"

#: song/trackpresetcomponent.cpp
msgctxt "TrackPreset"
msgid "Store Track Preset"
msgstr "存储轨道预设"

#: song/trackpresetwriter.cpp
msgctxt "TrackPreset"
msgid "Track Preset"
msgstr "轨道预设"

#: song/trackpresetcomponent.cpp
msgctxt "TrackPreset"
msgid "Track Presets"
msgstr "轨道预设"

#: shared/basicvideohandler.cpp
msgctxt "Video"
msgid "(unknown)"
msgstr "（未知）"

#: song/songvideorenderer.cpp
msgctxt "Video"
msgid "All Videos"
msgstr "全部视频"

#: shared/basicvideohandler.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Document alreay has the same frame rate %(1) as the video file."
msgstr "文件的帧率已与视频文件一致，均为 %(1) 。"

#: shared/basicvideohandler.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Document frame rate set to %(1)."
msgstr "文件帧率设置为 Document frame rate set to %(1)。"

#: song/songvideorenderer.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Failed to write video."
msgstr "写入视频失败。"

#: song/songvideorenderer.cpp
msgctxt "Video"
msgid "No video in the selected range"
msgstr "选定范围内无视频"

#: song/songvideorenderer.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Rendering Audio..."
msgstr "正在渲染音频..."

#: song/songvideorenderer.cpp
msgctxt "Video"
msgid "The audio codec does not support the current sample rate. The rate will be converted to %(1) kHz."
msgstr "音频编解码器不支持当前的采样速率。采样率须转换至 %(1) kHz。"

#: song/songvideorenderer.cpp
msgctxt "Video"
msgid "The audio codec does not support the output speaker format. It will be converted to %(1)."
msgstr "音频编解码器不支持输出的扬声器格式。将转换为 %(1)。"

#: song/songvideorenderer.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Using different codecs might affect the export speed."
msgstr "使用不同编码器或会影响输出速度。"

#: shared/basicvideohandler.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Video frame rate %(1) is not supported as document frame rate."
msgstr "视频帧率%(1) 不支持作为工程帧率。"

#: song/songvideorenderer.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Writing Video File..."
msgstr "正在写入视频文件..."

#~ msgctxt "ChannelTransform"
#~ msgid "Transform Channel to Rendered Audio"
#~ msgstr "转换通道并渲染音频"

#~ msgctxt "ChannelTransform"
#~ msgid "Transform to Bus Channel"
#~ msgstr "转换至总线通道"

#~ msgctxt "ChannelTransform"
#~ msgid "Transform to Rendered Audio"
#~ msgstr "转换并渲染音频"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Audio"
#~ msgstr "音频"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Combine Tracks"
#~ msgstr "组合音轨"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Extract Audio"
#~ msgstr "提取音频"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Project Setup"
#~ msgstr "项目设置"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker"
#~ msgstr "调出标记"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 1"
#~ msgstr "调出标记 1"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 10"
#~ msgstr "调出标记 10"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 11"
#~ msgstr "调出标记 11"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 12"
#~ msgstr "调出标记 12"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 13"
#~ msgstr "调出标记 13"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 14"
#~ msgstr "调出标记 14"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 15"
#~ msgstr "调出标记r 15"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 16"
#~ msgstr "调出标记 16"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 17"
#~ msgstr "调出标记 17"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 18"
#~ msgstr "调出标记 18"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 19"
#~ msgstr "调出标记 19"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 2"
#~ msgstr "调出标记 2"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 20"
#~ msgstr "调出标记 20"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 3"
#~ msgstr "调出标记 3"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 4"
#~ msgstr "调出标记 4"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 5"
#~ msgstr "调出标记 5"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 6"
#~ msgstr "调出标记 6"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 7"
#~ msgstr "调出标记 7"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 8"
#~ msgstr "调出标记 8"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Recall Marker 9"
#~ msgstr "调出标记 9"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Remove Video"
#~ msgstr "移除视频"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Set Video Offset"
#~ msgstr "设置视频偏移"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Envelopes"
#~ msgstr "显示包络"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Song"
#~ msgstr "乐曲"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Song Setup"
#~ msgstr "乐曲设置"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Split Track"
#~ msgstr "拆分音轨"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Split Track and Event"
#~ msgstr "拆分音轨和事件"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Transform to Bus Channel"
#~ msgstr "转换至总线通道"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Transform to Rendered Audio"
#~ msgstr "变换到渲染音频"

#~ msgctxt "Edit"
#~ msgid "Split at Cursor"
#~ msgstr "在光标处拆分"

#~ msgctxt "Engine"
#~ msgid "Song"
#~ msgstr "乐曲"

#~ msgctxt "Engine"
#~ msgid "THIS SONG CONTAINS COPYRIGHTED MATERIAL. YOU MUST NOT USE ANY MATERIAL WITHOUT THE AUTHORS AGREEMENT."
#~ msgstr "此乐曲包含版权素材，未经作者许可，不得使用这些素材。"

#~ msgctxt "FileType"
#~ msgid "Add Tracks from Preset"
#~ msgstr "从预设添加音轨"

#~ msgctxt "Marker"
#~ msgid "Insert Marker"
#~ msgstr "插入标记"

#~ msgctxt "Marker"
#~ msgid "Marker %(1)"
#~ msgstr "标记 %(1)"

#~ msgctxt "Marker"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgctxt "Player"
#~ msgid "Add Player..."
#~ msgstr " 添加播放器"

#~ msgctxt "Player"
#~ msgid "Rename Patch \"%(1)\"..."
#~ msgstr " 重新命名补丁 \"%(1)\"……"

#~ msgctxt "Player"
#~ msgid "Save Patch..."
#~ msgstr " 保存补丁……"

#~ msgctxt "Project"
#~ msgid "Edit Song"
#~ msgstr "编辑乐曲"

#~ msgctxt "Project"
#~ msgid "Reset Marker"
#~ msgstr "重设标记"

#~ msgctxt "Project"
#~ msgid "Reset Pause"
#~ msgstr "重置暂停"

#~ msgctxt "ProjectEdit"
#~ msgid "Transform to Realtime Audio"
#~ msgstr "变换到实时音频"

#~ msgctxt "ProjectEdit"
#~ msgid "Transform to Rendered Audio"
#~ msgstr "变换到渲染音频"

#~ msgctxt "ProjectTrack"
#~ msgid "Edit Song"
#~ msgstr "编辑乐曲"

#~ msgctxt "SetList"
#~ msgid "Item"
#~ msgstr "歌曲"

#~ msgctxt "Song"
#~ msgid "Could not import file!"
#~ msgstr "无法导入文件!"

#~ msgctxt "Song"
#~ msgid "Song Setup"
#~ msgstr "乐曲设置"

#~ msgctxt "SongBrowser"
#~ msgid "Append Track"
#~ msgstr "追加轨道"

#~ msgctxt "SongMaster"
#~ msgid "The mastering file of this song is up-to-date."
#~ msgstr "此乐曲的母带文件为最新。"

#~ msgctxt "SongMaster"
#~ msgid "The song will be saved first.\n"
#~ msgstr "将先保存乐曲。\n"

#~ msgctxt "SongMaster"
#~ msgid ""
#~ "Update the mastering file of this song:\n"
#~ "%(6)\n"
#~ "Output: %(1)\n"
#~ "Duration: %(3)\n"
#~ "Resolution: %(4)\n"
#~ "Realtime Processing: %(5)\n"
#~ "Include Master Effects: %(7)\n"
#~ "Filename: %(2)"
#~ msgstr ""
#~ "更新此乐曲的母带文件：\n"
#~ "%(6)\n"
#~ "输出：%(1)\n"
#~ "时长：%(3)\n"
#~ "分辨率：%(4)\n"
#~ "实时处理：%(5)\n"
#~ "包含母带效果器：%(7)\n"
#~ "文件名：%(2)"

#~ msgctxt "SongRenderer"
#~ msgid "Keep Output Speaker Setup"
#~ msgstr "保持输出音箱设置"

#~ msgctxt "SongRenderer"
#~ msgid "Nothing to export. Please set Loop or Markers first."
#~ msgstr "无可导出的内容。请先设置循环或标记。"

#~ msgctxt "SongRenderer"
#~ msgid "Split Speakers to Mono Files"
#~ msgstr "将音箱分离至单声道文件"

#~ msgctxt "SongRenderer"
#~ msgid "The following problems occured during export:"
#~ msgstr "导出时遇到以下问题:"

#~ msgctxt "SongRenderer"
#~ msgid "Write Mono File"
#~ msgstr "书写单声道文件"

#~ msgctxt "SongRenderer"
#~ msgid "Write Stereo File"
#~ msgstr "书写立体声文件"

#~ msgctxt "SongSetup"
#~ msgid "Built-In"
#~ msgstr "内置式"

#~ msgctxt "SongSetup"
#~ msgid "Mismatch: Audio Device has %(1)"
#~ msgstr "不匹配：音频设备有 %(1)"

#~ msgctxt "StemRenderer"
#~ msgid "Keep Stem Speaker Setup"
#~ msgstr "保持 Stem 音箱设置"

#~ msgctxt "StemRenderer"
#~ msgid "Speaker"
#~ msgstr "扬声器"

#~ msgctxt "StemRenderer"
#~ msgid "Split Stem Speakers to Mono Files"
#~ msgstr "分离 Stem 音箱至单声道文件"

#~ msgctxt "StemRenderer"
#~ msgid "Stem export not possible for some items because they are incompatible with the %(1) output setup."
#~ msgstr "由于某些项目与 %(1) 输出设置不兼容，因此无法进行干输出。"

#~ msgctxt "StemRenderer"
#~ msgid "Write Mono Stems"
#~ msgstr "书写单声道 Stems"

#~ msgctxt "StemRenderer"
#~ msgid "Write Stereo Stems"
#~ msgstr "书写立体声 Stems"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Default Size"
#~ msgstr "默认大小"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Do you want to extract the audio to a new track?"
#~ msgstr "是否将音频提取到新音轨中?"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Double Size"
#~ msgstr "两倍大小"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Extracted Audio Track"
#~ msgstr "已提取音频轨道"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Half Size"
#~ msgstr "一半大小"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Song alreay has the same frame rate %(1) as the video file."
#~ msgstr "乐曲帧率%(1)已经与视频文件相同。"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Song frame rate set to %(1)."
#~ msgstr "乐曲帧率设置为 %(1)。"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Video frame rate %(1) is not supported as song frame rate."
#~ msgstr "视频帧率 %(1) 不支持作为乐曲帧率。"
